中大一旦失守的結果

黑警一定全日24小時派幾隊防暴，係各大院校日日巡邏

所以，唔可以失守